跟隊！富士山做文宣！光復香港時代革命

咁多位，3個月黎辛苦喇，無論如何都唔好放棄，黑暗過後就會見到光明。

香港人加油
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

我遲啲都要去旅行 想問巴係咪人手整咖？定可以印 我手殘

我估有公司可以印，我自己係幾蚊買塊布，再print張紙cut走隻字放上塊布填色

整日文

落左山喇交比下一位巴絲打